{
  "Overlay, Widget, and Site Themes": "疊層、小程式和網站主題",
  "Fully customize your stream and your website to represent your brand; or pick from thousands of our pre-made themes. Either way, your stream will look amazing and it's all included with Ultra.": "完整自訂您的直播和您的網站以展示您的品牌；或是從數千個預先建立好的主題中挑選。每種方式都能讓您的直播看起來更精彩，這些功能都包括在 Ultra中。",
  "View Themes": "檢視主題",
  "Every App is FREE": "每個應用程式都免費",
  "We've curated a list of diverse and feature rich applications to give you more control, automation, better analytics, and new ways to interact with your audience.": "我們建立的各式各樣功能豐富的應用程式，以讓您獲得更完善的控制能力、更自動化、更好的分析以及與您的觀眾互動的新方式。",
  "Browse Apps": "瀏覽應用程式",
  "Welcome to Ultra!": "歡迎使用 Ultra！",
  "We've picked out a few Ultra benefits to get you started:": "我們挑選了一些 Ultra 福利好讓您可以開始使用：",
  "We've added a new UI theme exclusive to Ultra members:": "我們增加了 Ultra 專屬的新 UI：",
  "Classic Theme": "經典主題",
  "Ultra Theme": "Ultra 主題",
  "Your access to Ultra themes and other benefits will expire soon": "您對 Ultra 主題和其他福利的存取權限即將到期",
  "Thank you for being a valued member of Streamlabs. We just wanted to check in and see if you’d like to give Ultra another shot.": "感謝您成為 Streamlabs 的寶貴會員。我們只想確認一下，看看您是否願意給 Ultra 一次機會。",
  "Resubscribe to Ultra": "再次續訂 Ultra",
  "No Thanks": "不，謝謝",
  "Choose your Streamlabs plan": "選擇您的 Streamlabs 方案",
  "Choose Ultra to enjoy everything from Starter plus themes and much more.": "選擇 Ultra 方案可享受從入門者到主題等多項福利。",
  "Go Live to a single platform": "直播到單一平台",
  "Alerts & Tipping": "通知與小費",
  "Unlimited Themes & Overlays": "無線主題和直播面板",
  "Go Live to one or more platforms": "直播到一或多個平台",
  "Custom Tip Page": "自訂小費頁面",
  "Custom Alerts & Tipping": "自訂通知與小費",
  "App Store Apps are FREE": "App Store 應用程式為免費提供",
  "Custom Merch Store": "自訂 Merch 商店",
  "Starter": "入門者",
  "Free": "免費",
  "Choose Starter": "選擇入門者",
  "From $12/mo, billed annually": "從每月 $12 美元開始，按年收費",
  "Choose Ultra": "選擇 Ultra",
  "Your Benefits Are Expiring Soon": "您的福利即將到期",
  "Your will lose access to the following Ultra benefits if you don’t resubscribe:": "如果不續訂，您會喪失下列 Ultra 福利：",
  "Thank you for being a valued member of Streamlabs. We just wanted to check in to see if you’ve had a chance to explore all Ultra has to offer.": "感謝您成為 Streamlabs 的寶貴會員。我們只想確認一下，看看您是否有機會探索 Ultra 提供的所有福利。",
  "Continue Ultra": "繼續使用 Ultra",
  "Stream Overlays": "直播面板",
  "Multistream": "多平台直播",
  "Premium Merch": "優質商品",
  "Alert Box Themes": "通知方塊主題",
  "All Apps Included Free": "所有隨同提供的應用程式免費",
  "Thumbnail & Panel Maker": "縮圖與面板標記器",
  "Ultra Mobile Streaming": "Ultra 行動裝置直播",
  "Your credit card expires soon. Click here to retain your Ultra benefits": "您的信用卡即將到期。請按一下這裡以保有您的 Ultra 福利",
  "News": "新聞",
  "Pro live streaming features for Windows & Mac": "適用於 Windows 和 Mac 的專業直播功能",
  "Develop your brand, monetize, and more": "發展您的品牌、獲利等等",
  "Live stream on-the-go or mobile games from iOS & Android": "從 iOS 和 Android 直播行動遊戲或手機遊戲",
  "Stream from your console to Twitch without a desktop": "從遊戲主機直播到 Twitch，不需要透過桌上型電腦",
  "Stream and record with guests from your browser": "從您的瀏覽器進行直播和錄製並可以邀請來賓",
  "Professional video editing and collaboration tools": "專業視訊編輯與協作工具",
  "Turn your VODs into must-see TikToks, Reels, and Shorts": "將您的 VOD 變成非看不可的 TikTok、Reels 和短片",
  "Create a custom personal, all-in-one page to link in bio": "建立 link in bio 的自訂、個人化、全功能頁面",
  "Streamlabs Ultra": "Streamlabs Ultra",
  "One single subscription, premium features for %{appNumber} creator apps. Access everything you need for professional live streaming, recording, video editing, highlighting, sharing, monetization, and more.": "一次訂閱，適用於 %{appNumber} 個創作者，具有優質功能的應用程式。存取專業直播、錄製、視訊編輯、高亮顯示、分享、獲利等所需的一切。",
  "Explore": "探索",
  "Access to All Overlays and Themes": "可以使用所有疊層與主題",
  "Always and forever free": "永遠免費",
  "Everything in Starter plus:": "入門者所需的一切，以及：",
  "Tipping": "小費",
  "Custom Branding": "自訂品牌",
  "Format Clips for TikTok, Shorts, etc": "將短片格式化為 TikTok、Short 短片等",
  "Collaborative Video Editing": "協作視訊編輯",
  "Merch Store": "商品店",
  "No-Fee Tipping": "不收手續費的小費",
  "Logo Maker, Intro Maker, Emote Maker": "標誌製作程式、開場畫面製作程式、表情符號建立程式",
  "Create Custom Videos with Watermark": "建立具有浮水印的自訂視訊",
  "30 Minute Videos + 15GB Storage": "30 分鐘視訊 + 15GB 儲存空間",
  "Design and Sell Custom Merch": "設計與銷售客製貨品",
  "YouTube Thumbnail Maker, Creator Sites": "YouTube 縮圖製作程式、創作者網站",
  "No Watermark + 1080p/60fps + More": "無浮水印 + 1080p/60fps + 更多功能",
  "1 Hour Videos + 250GB Storage + More": "1 小時影片 + 250GB 儲存空間 + 更多功能",
  "Highest Profit Margins": "最高利潤",
  "%{monthlyPrice}/mo or %{yearlyPrice}/year": "每月 %{monthlyPrice} 或每年 %{yearlyPrice}"
}
